「緊急」好心你地唔好鳩like 啦 用下腦睇清楚

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推

肯定係鬼！
推

自推呀，幫手report 啦屌

Report掣在此！

舉報原因可以係：不實報導、錯誤引導、假新聞等等

舉報呀！！！